美股認真討論區CCVIII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

巴打高位加齊put未？
頭先我早左入閘
-1200入左重貨

Tvix都入左少少 ,睇下會唔會跟市跌
250入左d感覺水位都多多

又新po

多謝暴巴

新po留名

imac停版次數可以入健力士紀錄

過黎
一齊針

今日斬哂d put, 輸咗5000美金

入左少少 唔敢大注喇 琴日玩到心大左今日已經夾到倒蝕

聽晚會有驚喜

媽咪呀隻妖股又夾9我啦

想跟機DIS PUT 會否太遲？

買左咩

free money既野唔想遲

唔put咪margin short

就咁沽空dis得唔得？

玩咁大？

4- 6 -7 月d put 都覺得痛，雞仔注......

後悔BA跌到雙位數冇入到

從慢牛到快熊：美股十年啟示錄

今晚齊齊sdow

果條list我諗好多都見緊紅
你諗下承唔承受到先

認真問 如果short妖股 有無可能到時平唔到倉 因為無人接貨

岩岩short錯大期，嚇死

要按埋層樓

我都見紅

我明

有得俾你short既，流通量細極有限

平得切

點解PUT DIS ,唔put SEAS .

利申:唔加減PUT ....
加咗指數正股食下浪

個市好難睇
決定入返半個倉
18000真係有d似係個底

我見點解個數跳咁快200-1000咁跳，望下個市，先知自己玩緊大期，
立即開撚住個1分鐘圖睇

zm落地獄啦

琴日short唔到2隻妖股 ib話無貨 即刻唔敢亂黎
驚隻股太垃圾平唔到倉就pk

叫ibank 央行攪攪CL 啦..... 唔攪個市點上 22000 識唔識做trade ?

牛軍又頂唔住啦

140仲係好高，落返100就正常

淡友在裸泳

直插無水花 黎啦 等左成晚啦

d妖股又想亂舞

見咁多位前輩上船 想小注參與吓

唔似會vote wor

無人玩
賣唔出

我發覺空軍見紅又好
牛仔諗緊入定唔入好
怕既就拎本漫步華爾街掀幾頁
好易平伏心情

唉 入咗第一注先升得少少.

唔好同我跌返落去...

AYTU INO收左皮

bull trap

又黎
就黎變每晚定時鳩叫

喂突然跌左浸既

價值投資好友幫幫手夾CL 上啦

今晚賺夠 離場

等你加入

DIS 熊軍名單(BINC用)(持續更新):
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長 (未入)
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19

應該會跌返落9x,我100個陣都入左小小

+1
捱價中

留2,3成炒下yen gbp

整返個DB JPM 列陣得唔得

$200 go

爽呀

JPM琴日食左糊了

唔係等政府bailout架咩

open by easter

利害

好眼訓 投得票未

覺得100都俾多左，6-70就差唔多

屌又上番去 好悶呀 你趺啦

加入 有DIS 五月 put @ 90 今日紅到pk

見到隻bmra 想反胃

今晚會唔會vote 架

光復香港

巴打月入幾多
咁多現鈔

市場係咪全部淡友了........ 批莊........ 升咁多都唔平D開價比人put

翻緊寫字樓工香港係hq買apac野
用緊msft teams幾愉快
好懷疑zm有幾多能耐打破msft b2b壟斷

增巴put dis唔預我

琴晚聽住 I No I No 已經好眼訓

係咪早左我新手好廢

Mr sanders mr sanders no

你同上面都加左 唔post住
下次貼總共人數就算

美資大企都係用緊teams

飛巴加唔加PUT DB
我睇資金流向 佢日日都係紅色咁制 但係又唔跌 點搞啊

Sdow 幾多入好

早幾晚咪自爆完囉
會計狗可以有幾好pay

會計above average好多啦

電話都要裝真係慘過whatsapp 好彩公司disable左outlook apps睇email

有無巴打同我一樣
一啲都feel唔到iv有升

某Big4 叫人開zm account

D

星期六日係職業輔導日
到時上黎拎張leaflet睇下

今晚係鳩叫晚會
請保持肅靜

本身已經好高
唔縮都偷笑了

唔加啦嚴守注碼...... 間中玩下殘股正股仲好玩....
LP價太貴....
keep 住現有就夠。
多profit 都好，要緊記唔係必然食到。
底部仲多野買。

第一注正股預佢夾得咁開心，上到去做返ITM SC 食返少少
成兩三個月, 真係會輸通漲

睇住幅接近90度急升ge一年圖，好似同bitcoin似曾相識

另外video conferencing software都值咁多錢ge話，MSFT咪一早升左十幾倍

買TVIX你咪會feel到

逼科無乜幾可要開video call
以前一次都未試過
11,2點con call就成日有

136 股 SQQQ 23

我啲417 90 80 dis put

淨係沽D 殘股都夠玩 CCL AAL

有冇巴入咗sqqq

Sqqq得未呀屌

利申SQQQ 過幾日咪又道指飛返落黎 驚西

收市升唔升到2500 ?

癲佬

teams個platform強過zoom好多
或者淨video call能力無咁好
90分同一百分 比

但係msft個整合多功能真係差好遠
可持續吸金方面zm好大concern

歐洲三傻 同歐豬五國都升8-11%
聽日美帝唔追番咪無晒面,幾大夾多5%先死

唔止

zm = cloud computing concept ...

10% 得唔得.......

點玩法
願聞其詳

呢幾日搞乜 d post推得咁快

入左

可唔可以講多少少

呢個講法好新,我都想知個cloud computing concept係邊?

即係你估amazon淨係做網購咩
後面成堆server玩緊cloud, serverless, nlp, apply 落去醫療金融 consulting

Abde可以倒跌

唔知有冇傻仔又買咗spce

幾時先回到300

校長咁突然

買zm不如買ba

個市差唔多到頂

今晚投左未

amzn後面有呢啲唔出奇
問題係zm係咪真係已經有呢啲業務先

點解我用牛牛desktop client睇唔到options報價，單都落唔到?

大佬 老唱郁唔好唱咁大

市盈率1000+大陸創業家, 你覺得呢

均價21.6一直渣住
買小小一係博佢爆升，一係睇佢爆炸，正股驚閪

其實我係講緊zm真係不了，無論作為用家定買家

公司之前諗住用zoom開會點知搞極都搞唔掂要搵IT幫手，最尾決定用返team算數

zm我真係覺得仲衰過以前ge Skype

條list咁長，睇見都怯一怯

空倉保平安

但係啲put價冇乜變動

你哋唔係真係以為amazon淨係做網購, fb淨係做social media呀嘛

圍內嘅不如ms
對外嘅不如twitch

呢個list肯定好憎小楠

咁多人睇跌，多數冇好野

zm= d link周圍飛

侵其實幾點出黎

vote完等佢升到傻先入sqqq

原來zm盈率已經1600

有冇人一齊put爛肉 比呢隻閪股呃咗好多錢 想狙擊 有冇咩意見

咩理由令你有呢個錯覺

嗰個$18嘅希望都應該冇

已經開始講緊

Zm其實睇唔睇好都好，我搵唔到理由要夾硬put隻強勢股
不如搵第2隻垃圾好過

連登仔燈力無限

感覺上起碼升多一兩日

今日可能被人笑，捱到，可能又被好友話賭仔。。。。

小楠大戰連燈仔

暫時搵落既資料無你呢方面既描述
只會同zm正股保持距離

aws azure firebase
三巨頭無公司挑戰到佢地

係咪真嫁 入咗貨。

我要free money

想問下點解呢度個個都玩SQQQ但無人玩SDOW SPXU?

AMD應該係熊三股，佢熊二個彈可能彈死人，

信念 DIS一定跌

有幾難搵

唉,尋日本來想入貨, 但淆底冇出手
本來今日可以回下血

武肺已經完結
今日要升3000點
11月記得投票畀我
make amercia great again

唔係要贏錢
係要大家都無得贏
落兩張搭到大户沉船
乜唔係毒撚一直發夢想做既野黎咩

私怨Put

唔怪得個市又跌過

有...但呢D位唔敢做淡

我預視到隻閪股準備好又呃多你一筆

有跌到
個最後價成日呃人

對佢有成見了

其實T/SQQQ不嬲成交額都多好多

均價59蚊 驚閪

4月之前都吾會放.unless 100% profit

pump and dump again

Make America Great Again

好想老母麵加入戰團

其實大家唔好太睇死SPCE
BA有SPCE1%股份
某程度上SPCE同BA係榮辱共享,而且SPCE好多技術最終係會應用落航天同民航
當SPCE係一間太空旅行公司,其實反映唔到SPCE全部價值
以BA為例,你以為佢係飛機公司,其實佢係軍工公司
一間公司咁獨特,收埋咁多國家機密
你叫佢點執粒?
當年唔救雷曼,係因為雷曼垃圾
但最後都救左AIG,點解?唔係too big to fail,係no subsidy to fail
需求始終係度,執左粒邊個做?
唔係咩公司都適合收歸國有,房貸美同房利美可以,因為批貸款根本無技術可言,係機械式工作
軍工航天呢D科技科學產業,一加入政府體制就注定出產垃圾

通常咁樣最易死多劑

但成交多嘅原因係?

咁都係收一收手先

AMD 計PE黎講係無錯選擇，但之前忘了愛都分析過，原材料大陸正常， 台灣生產都正常。

公司有創新晶片。

。。。。。。。

沽未必係gd choice.

要搵弱公司對倒。

即係個市大夾， LP SEAS會好過DIS

我呢個位就咩都唔做了

加返小小正股。

淡友巴冷靜啲 未彈完
今日唔好衝入put啊

我都入咗6月19 @45 $1

早兩個月大家都知
應該好多人想入翻長揸包括我
只係個市況暫時覺得未係時候

小注一齊short 9隻ZM 仲好

柒海弱過seas
seas借左好多錢

FED 仲開緊工印錢

尋日衝左gg

吾係吾買spce, 是等他drop到沒得drop先買

6月 50put?

大家都知佢唔會執，大家都係等執雞價啫

一齊點火幫佢燒

放晒啲SQQQ拎番幾百去食花生算

依段野係咪之前post過？

最新PUT DIS 確診人數: 27人
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地

200 覺得係執雞價，150 個位又覺得係。

執到咪congratulations

$9依家睇係好吸引
不過如果熊二三浪出到黎
會唔會$5就好難講

45

咩係柒海

我都係

1%......

傳統智慧科技板塊大上大落
但不知不覺,科技公司已經成為美國經濟支柱,反而成為美國救命草了

玩到咁大

5

我都等緊入手時機 真係值得長揸

校長你D PUT既價咁撚遠
係想以小博大?

國家隊呢 二千升都做唔到

有冇淡友今晚加淡倉

會唔會通過咗反而倒跌

升1000 +10%
升2000 + 20%

有無淡友今日平咗倉

ching 有冇得high risk stock野推介下

完全唔知升乜 都冇實際行動

sorry 係six flags

買得細既好處
唔怕輸晒
最怕低位平完即爆上

反手沽返納指，今日打和

加左聽日都到喇

tvix
margin入記得

今晚仲VOTE唔VOTE架?

All in SPY

Tvix唔算stock 唔合格

35$ 100股 only

本身試飛前點都加注，等佢落多下先

而家又爆上去

大注put過夜真係唔想賭
見到D數字真係工都唔想返
要好細注先玩到

有玩 早一排刺激d
仲有冇？

被好友呃咗，又話萬升，攪到我第一注又要坐。

個個都話未升完架啵

咁多人同佢對賭 佢都好成功架

Spce又返落嚟

無WO
不過簡單理論,正常人都明

依家深知錢係賺唔哂
鋪鋪ALL IN 真係輸一次就玩完
細注慢慢食

咁仲貼題啦
連正股都唔係
夠哂高risk

個批 20000 樓上撈貨高手講到19000 見哂底。。。。。 欺騙我感情，見佢地開口埋口日日賺咁，一跟第一注就坐

tqqq option應該好high

我是wsb 說會50先入

其他岩唔岩我唔知
不過1%我可以講BA連management account 都未必有資格拎到

暫時都係$1起$2止一兩張算
學下野先細細地

升緊千三點
驚閪

錯timing 姐
早一個月開左put 日日開心到工都返唔到

依家都刺激架
調轉個mon睇就得

唔開市前追貨點得

就未日put 9你隻AMD

做好友個陣轉身慢

差幾十點咪萬升囉

dis 硬d 咩，大市回緊頭都係到磨，好野wor

28000沽到20000爽到
鬥志好緊要

隻DIS PUT一直升

暫時嚟講，DIS最叻磨爛蓆

一個月前信美國
渣正股諗住實冇死

正股驚閪咩。 永遠用最底溝個市升返計賺先，三年後升到第二注成本又賺，真係無得蝕，一日唔升都唔叫蝕

硬過AAPL

又話premarket呃人

我幻想到
不過真係只能幻想
下次會醒水

最痛苦係轉左身信念唔夠把持唔住入返貨
結果就眼白白睇住個十年一遇大跌市係面前流走左

冇居安思危

張5月put 輸緊50% 唔信佢唔穿

其實今日都好撚廢

你老味千跌個時又可以 扯上拉高成600~1000點

但係而家一野扯撚到1800, 到就黎收盤先至話回返500點 唔好咁撚癲得唔得

所以話做淡友真係慘過食屎

大跌市之後轉身做好友
食住個大升市一樣掂

你班癲佬，個莊咁夾 都係想大家投降，本身升上黎想縮窩，點知你地不停要佢開價賣put

Hold到先得

premarket 追貨，開市放，咪係你去呃人

我premarket 都有追沽妖股

無輸好多係正股算係咁

之後iV 漲番先好野呀，多謝哂，張末日put頭先錯方向都無得輸可以坐 而家賺餐飯錢

大注過夜比人夾真係會驚
即日食可仲開心

等緊入6月put
小注同A巴校長佢地坐下

呢排侵中意收左市先出黎
難玩左好多

可唔可以解釋下, 我唔明最尾話 逼佢地開價賣PUT 即係咩意思

妖股梗係拎黎put

VOO高位 300 跌到上星期最低200
足足3份1
輸撚到

而家做左d sp 算
option 太貴入唔到手
正股怕下一波大跌市就到
而且又脫離哂底部
好難判斷可以望上幾多

加埋我得唔得
50@619

都係係度學野
初心者

我好早走左好多正股
之後tvix狂追翻
net左輸少少only

長債TLT升緊 GLD都係

最痛苦唔係由300落250個段
係250到200個段
個種動彈不得真係生不如死

插緊落去

本身莊會放 開short long兩邊價， 如short premium 1.0 1.1 1.2. 1.3 , 你買咗佢張1.3 做long put . 佢又唔可以唔開價照放，但佢自己都覺得個市波動大又要硬住開比你買。

【武漢肺炎】印度下令全民禁足 21 日 涉全球五分一人口

印度都玩禁足
好友係咪全倉左？

好消息升

投票未dllm

升！

今日敢加淡倉巴打，抵發達

我要睇完美插水冇水花

個市回少少D人又去炒油
其實美國D資金流都幾單純,好易明點解佢地會咁做
某程度上D美國佬真係無咩機心
定係香港市場太有機心呢?
日日對住香港班畜牲,美國個市簡直係展露人性光輝
大家都只係單純想投資賺錢,唔似香港夾左夾右食埋你條底褲邊

信念淡友

你係女就會食底褲邊姐

無利潤同膽加

今日不用輸得咁慘，好彩！

我無信念

小注宜情
但見個iv成百%，都有啲卻步

講信念邊個夠你黎

我照加左少少...如果唔係掛住睇nflx既話, 一早訓左無加了

但好大機會升埋聽日

真係未見官先打80

要十皮炒下殘股波幅

連續兩日升千? 牛市都唔會咁喎
點解咁樂觀

由佢升買咗少少正股比佢夾住升， 升完賣咗佢， 雞仔put 5 -7 月就放係到

個市升到咁 完全唔敢掂正股

我個人覺得其實今日只係升埋琴日個份, 所以睇落升左好多咁

琴日出到風無限QE 都係升咁少 一招大過一招, 邊有可能仲升得少過之前

如果中午個時繼續爆上 升到成2千幾點收盤既話 聽日跌就正常, 因為升太多

如果100% iv，當$1入，即時已經蝕緊Iv？

巴打冷靜D,星期日美國放風話要出使團去沙特開會,無人知去左未,或者傾成點
萬一已經去左又傾左D共識,咁油就會升到媽媽聲

係既, 我只係指佢無限QE 而家呢幾日升得咁勁係正常...

當然長遠都係睇淡, 同其他巴打睇法一致

訓唔著呀

唔夠信念

出面多左牛post
大家明架啦

今日係咪表決唔成架啦，定已經過咗我唔知

美匯仲升緊 淡友assembly

尾市同我插落去 快

早d訓

預跌做SP 仲危險

【美國參謀長聯席會議主席：走出疫情危機或需90天】
當地時間3月24日，美國參謀長聯席會議主席馬克·米爾利將軍錶示，美國可能需要90天才能渡過新冠狀肺炎疫情帶來的危機。 ：“渡過初期疫情有很多種發展可能性：最好的，最壞的，還有中間中間的。根據我們已經說過的情況，如果考慮其他一些國家的經歷，我們大概需要90天 左右的時間。”米爾利說，可能需要等到五，六月下旬，最晚七月，美國才能“走出”這場疫情。

收錢又撈target低位
有錢接貨就ok
問題不大

不停加

今日唔做淡倉幾時做

全討論區我最佛 只會做抄底

走出疫情
走入經濟危機

又要拍片上網教書

話明彈彈波
彈高加put搵大錢

SQQQ 24@24 今日唔睇尾市了

都係因為有同工累街坊
成日冷醒週圍介紹
前排仲上埋電視
搞到我都比校監問

唔work架好撚擾民啊online teaching

同意
聽過其他校長直頭逼人直播
有用就冇學校啦

0.9$ 等極都落唔嚟升到97$ 都落唔到0.9$

比多少少入貨啦

我唔否認對band1學生有用，但如果對全港學生嚟講，有用就唔撚洗分banding

呢段時間，見過有啲band1學生真心chur返老師轉頭

今日特價PUT喎 咩位都抵

根本係學大陸
渡郎口自主學習
再加flipped learning
再加IT
咪話用，諗得出果位都白痴

我就係做緊zoom直播加拍片...
幼稚園咋......

快速增持

隨時係家長叫個仔問

幼稚園都唔放過

呢幾個鐘都係果d range 又唔見得好多投資者有信心入市

冇計，正股大部分都反彈超過一成

Zm三千億市值似乎疫情過去會打個七折

預計就點都造返一段時間先
可以忍手等大插

Flipped class 都係假大空

淨係玩video conf 一樣技術都可以三千億市值
仲要不段有散戶入市高追
勵志故事

之後會點
大家都心中有數

但有個KOL出黎講到好有用
又有一村人吹捧

那有錢

係咪政府有funding啊？ 無著數學校通常唔做

係冇架
人有我有嘛

啲老師咁都做，辛苦過擔泥

向下炒，賤價私有化後才發展，之後再去香港sell誠哥光環高價上市

一堆順民唔出聲反枱
繼續剝削

做埋今年唔做啦
香港唔可以再住

師兄透露太多

行內人知就夠

自從爆左上年單野後 我不停REMIND 自己 香港已經死左

香港冇架喇
所以先要賺錢買島

Tsla上得快到。。。
上星期350入嘅話而家買到printer

做淡做到買島

全球供應鍊死 + 去全球化+全球排華
香港連白手套作用都冇埋 唔死就奇

做亡國者 尋找他鄉的故事系列

你似乎好想有老師敢反校長枱
反枱—校長嬲—手尾長—不反了
不反—校長輕鬆—份工保住—不反了

一齊反咩得law

教育界？鐵飯碗都唔做，睇黎巴打撈得好掂

買個希望

見到呢句真係唔L想應

憑住佢既眼光
用一疊既鈔票
去開拓佢既小島

咁易，香港教育就唔會淪落到今日咁
啲老屎忽永遠主張多一事不如少一事

教膚係香港真係好難做...
制度+家長已經灰到無可再灰
仲要OT拎野返屋企做仲要讀書..

香港家長世界級on9
生仔真係要考牌

講真，熟例就知自己踩晒界
但冇人發現

我呢一代 做到買樓結婚生仔
一係就父幹型
一係就兩夫妻都專業人士

我冇父幹，半專業，時間都去左番工，唔好講拍拖結婚
樓買到，但係買來都唔知有咩用

不如索性搵其他地方發展仲好
人一世物一世，終須一死，攬住份糧又點﹖

但永遠唔會團結

教師團結就唔會咁啦，而且本身個制度都唔favour會反抗嘅人做教師

好過好多人喇ching
我遞左信兩個月係屋企無所事事 日日就係到炒股

上年單野爆左，我就明白政權下既手段，我完全唔相信我既資產係呢個政權下有保障，何必我要買樓﹖第時就唔會強徵強拆收地稅﹖

既然個ENDING係咁走，我做咩仲留戀，唔及早走人﹖
20年後我仲未死，但我一定走唔到。

成個生態完全畸型
我唔係指學生 唔係家長 唔係老師 唔係教育界
係成個香港

我將香港評為不適合永久居住既地方
所以我要走

巴打諗住走去

老紐 重新讀書 開始second life

宜家走去邊都成問題，大陸得罪全世界，真係得返台灣可以去

2000點

係呢個真 今年單野 搞死好多有plan 既人...

臨收市先再托上去牛市萬歲

之前WSB個網友都話呢加好難玩 已經平左倉 hold cash算

開住金手指對賭 玩哂啦

我到依家都仲好amaze有校長上連登
等你得閒講下啲教育界情況
《連登校長細談香港教育》出書實好多人買

應該開始左反彈期，夾一轉再向下爆
離場係可以既
因為最怕係買完貨貪心走
轉頭飛落去

變咗深夜吹水台

2:40 - Closed positions, sitting on cash. Waiting to see what EOD holds. Really hard trading days.

3:00 - Last update. What I'm trying to do here posting some thoughts is for you guys to take a look at things and make some hypotheses before trading. Getting a lot of comments and replies complaining. If you're tailing, yes there is risk involved. I've mentioned sizing appropriately, and locking in profits. Those will help you get consistent gains.

佢應該係咁比人屌

又升黎跌

個市冇乜好玩，又慣咗過美國時間

New zealand定 new york

呢幾日夜晚都係打住機咁過 hold cash等入市

我都想走new zealand

制度內有好多位走
不過從來冇人去睇

香港就爆
夠錢好走
走得一個得一個
今日早少少瞓

校長我地相約在南半球見面啦

唉 校長 我今年grad見到香港咁唔知點算 睇唔到未來

咁咪暴露真身
我差在未開個post叫
我係仆街校長，校長死穴你問我答

好

儲錢走人 我認真

再捕獎學金去外國啦

咁既經濟環境 工都難搵

新手玩Tesla係咪好on9
利申：岩岩玩完

有諗過去外國進修 不過都係好迷𦮝

有個ETF合完股之後有0.5多左出黎
有冇人知可以點賣?

岩岩513沽落493執左少少

早啲休息啦校長，聽日見

度度條路

尾市又谷撚到咁聽日應該跌？

各位晚安
聽日見

孤身隻影 飄泊他鄉

夾硬推返點數上2幻 狗到

sqqq ready

見底回升了，如果冇新一輪bad news

我495入岩岩506放左
48x個陣訓着左
醒返變左做5字頭

大家早抖 聽日見

5點半侵侵出黎9up 收市後先講唔通有乜bad news?

sdow 77係咪唔溝貨就返唔到鄉

btw大家早抖 見證左日升2000

個市比fed搞到極不健康 日日千升千跌 遲早出事

2千升

今次QE同之前減息一樣第2日先有反應

今日被劏到一頸血，我都幾肯定就算真係大跌我都recover唔到所有錢，不過既然買咗同信自己睇法就惟有繼續行落去

不過好彩都係之前的profit黎

保命 不確定就唔好落 到真係有底部你買係可以賺好多

跌左11000點
你比佢彈番2000點都正常既...

多謝金融巴首歌 其實自己好愛香港 不過見到去到依家咁既田地 真係睇唔到未來 唉

好野 印錢又贏

其實點解校長以前讀商會無啦啦去咗教書咁得意既

係呀 我識好多人都知咁落去係唔得
但係佢地都唔願走 因為好多野唔鍚得

我份人冇咩朋友 親人關係疏遠 我真係可以走就走
nothing to lose 既人唔太怕

盤後繼續升，睇來聽日唔係阿婆劇本，會升多日

人可以好多元架
我文科都可以玩商 都可以做coding

絲打買左熊？

利伸： 熊仔，想攬埋隻熊跳落去

巴打有無諗定第時走咗靠咩揾食

it 野

係喎 巴打玩過algo 玩期指 想問巴打喺邊到學coding?上youtube自學？

It真係未來大trend 識coding真係保平安

你而家係網上咩都可以學 唔係utube呀
你比1舊水就可以玩一科
大學晒時間 只係印沙紙
世界行太快 現實行太慢
上堂都晒時間

係咪有咩疫苗/解藥消息大戶一早知左

好 我聽日睇下
Btw我發現巴打講嘢好看破紅塵

techical bounce
最危險係呢啲位 你唔知彈幾多先再插

期貨仲繼續升

唔係好事law 成個阿伯咁
睇市都睇到好化

睇得化做人會開心d 無咁多牽掛

我係灰到化

巴打經歷過咩變成咁

輸7位數
鐘意一個十幾年既女仔，睇住佢結埋婚
冇見親生兄弟姐妹2,3年
一年唔同屋企人講一句野

侵侵咪話左奎寧有效囉，即係無事啦

巴打 今次股災係你翻身機會 希望你之後人生都可以順順利利

毒死平凡人 大佬無事 又win

錢唔係問題既，熊市完結放入去，下半世已無憂。
而家要處理既係移民

結唔結婚 成唔成立家庭 呢d睇緣份啦 有就有 冇就冇

好奇點解巴打會想去紐西蘭

低密度
發達地區
遠離中共
容易移民

祝巴打早日走到
我訓先 早抖

叫得最多萬升嘅唔係你咩

聽日2000跌
加沽準備數錢

我已入SQQQ過夜，希望唔會輸身家

千升千跌已成日常 咩市黎

起身見到升到無撚哂brake
係咪投左票喇？

侵侵有咩講？

我都係 一齊坐

美國史上最大單日點數升市
1933年以來最大百分比升幅

一起身 近put左既朋友rip

牛市

牛三了

今晚黎多次千升好唔好？

Iv又升返
基金佬夾市還夾市，身體就很誠實

爆升都會漲iv的

哈佛校長感染病毒

千升先

投資者憂慮市場重回牛市，恐慌性追Call

無錯，基金佬怕撈唔到底高j call

你知㗎啦，基金佬追唔到貨，賺少咗，
到出年就會冇人買佢個基金

知錯啦今晚開市不問價撈底啦

ba升30%

行出nyc都要quarantine
市場：感染人數增加，藥品潛存需求更大，升

坐到星期四？
利申24.5

然後失業好過預期
（例子：預期：30%，實際：25%）

24.5 玩咁耐都仲賭咁大

我想今晚走

可唔可以市場憂慮失業率，跌下

升到25.3 無放，後恢了

失業怕咩啫，有FED無限qe
只要中小企開個head count就有資助，無論佢返唔返工，照出糧（假設）

盤後sqqq 22.8

都係空倉算
佢企係中間彈出彈入 玩曬

道期都係跌百零點，是咪叫做企穩

唔好玩la
夾死2邊
根本唔應該入市

月結會唔會夾劑勁

又可以入貨

下星期4啵

跌啦
大家尋晚有冇入put

幫手打氣

你係主力囉好冇

咁樣無限QE 就升返上去，
窮人及其子女真係好難玩。

今朝起身嚇親，仲升到停市

你琴日夠膽call 都食5-7倍

Btw萬升完未

唔知升到幾時呢

盤後仲升緊/冇大回 睇黎今晚又升

連跌3星期升下係正常啦

夾爆熊軍

大家估下今個禮拜周線燭係陰定陽

我張超遠價SC就黎變價內

我有張LC差1蚊到價 希望今晚可以到

升11% 先回得0.幾% 係咪當淡軍係乞衣dllm溝sqqq溝到 指數落地獄

升咁多回少少 睇黎大家都對番市場有信心

大漲小回
真見底

點解出面半個台都係討論緊7500

假架

星期一蝕住走哂put
中間又鳩炒mnq蝕幾千
然後轉倉貴金屬
食咗個浪回本之餘仲賺多咗

有種感覺

美股準備要大暴升5000點

永恆升勢要來臨了

巴打燈緊？

希望啦 唔係呢到d 近put 巴好傷 之前有個list好似好多人近put左dis

即跌

邊到跌
美期 指數 嗎

已全清BA /work

盤後已short TQQQ
越升越加

杜期

小心注碼

領袖股Tesla 率先見底，400樓下即彈，大市領袖股票

好難忍手,見到咁夾法，沖咗正股入去食一轉先

覺得會係熊二大反彈

就好似當年鴉片入中國
成班人係度high緊

啲put今朝睇上翻一兩成

老母麵效應

zm

數左錢鳥

戰爭先兆

BA

睇新聞個報道，用1933年嘅最大升幅去比較
咁就仆街了

大家一直忽略左19年經濟旺到好多人到而家都好有錢，唔係借錢個種有錢
係做咩生意都發過豬頭個種有錢
而家Fed又救債，救金，無左強制平倉風險
d投資者又谷返去買股票
雖然我都認同而家係下跌階段，但熊市都唔係不問價加熊
後日失業率都只係炒消息，無人估到市場有咩反應，一陣市場理解失業率極高都升市，代表市場基礎實力強勁， 咁個市又會升到失控
平常心，以及never all in 無論牛熊市都係同樣重要

骨氣唔可以當飯食㗎

買BA末日call 仆暈自己算

CEO未吸夠貨

熊2

吽吽吽 三幻點黎啦

政府買咗佢仲邊有得做汁行官

走喇柒頭 cut走班IT就未好過

摩根士丹利稱美聯儲目前的MBS購買量是先前QE時期的8倍；
摩根士丹利分析師Jay Bacow牽頭撰寫報告稱，美聯儲每周購買機構MBS的速度是此前量化寬松最高水平的8倍。本周2500億美元機構MBS的總購買目標“確實是前所未有的”，上周美聯儲購買了670億美元，在此之前，最高購買量是2009年3月的每周330億美元

無限錢

SpaceX sends some workers home after employee and One Medical medic test positive for COVID-19

贏錢自己賺 輸錢國家頂然後全世界幫佢埋單
簡直是Free money

高位追call
低位追put

人類總是要犯相同的錯誤

利申：高位走唔哂call 又冇入put😞

本多終勝大法

巴打睇今日會落？似妹市

琴日掛單無入到put 今日可以睇戲

似升

你估真係骨氣咩
唔想同政府分ja
咁多年profit扮loss,點可以比政府知?
快D開幾張軍工合約玩下先啦

熊軍啲信念去咗邊
只係反彈一兩千點就忍唔到

其實D美國佬係唔係買錯股
One Medical係ONEM呀
唔係ONEW,ONEW賣船架
賣船升3成,賣醫生跌1%係咩玩法

係咪你間公司廢
中學生都識用wor

之前有話支那人炒ZM炒錯左ZOOM

long call put真係 利潤注雞仔注先玩得過。

我愛美帝

我都仲未走撈底正股

飛巴

聽你咁講莫非你入咗put tvix?

入咗put 你會睇乜都覺得會插

巴打我同你一樣
返幾份工都係俾人壓榨到灰
到而家就30，都係濕鳩marketing仔(好似無乜巴打做)

今次睇你，飛臘巴，looll巴先覺得我一路諗嘅野，原來都有人係咁諗
今次本身係希望為人生帶來些少轉變，不過睇錯又無所謂，唔係我嘅野始終都唔係我

溝
本多終勝

追完po想同巴打講聲 加油
人生有起有跌 之後你一定會越黎越好

聽過
寧買xxx
莫買xxx
未

出大絕，公字政府ibank 羅富柴家族win ，字就老百姓輸。

trump trump 賭到4月中復工

udemy入門係一流
但要真係學到野一定要做project
做到老學到老

為咗... 唔比個市水, 上23000 就平正股，再跌返就100K少注買殘股博反彈。
5 /7 月 LP 就唔理佢 ，options 就停戰一排，價太闊....

呢個post好多神人

上23000 比我正股食糊好無

我都想去果邊走it 路

隨時復工就爆第二波

神經病人

羅富柴家族真心痴鳩線

政治家係要焗賭，係佢地角度係無錯…

然後望下jnug

FED 係佢地 高盛又係佢地， 印錢比自己炒有咩所謂......

金同軍工升，可能呢鋪賭輸打油組......

我唔神呀，美股只係識皮毛野
但對世界政治經濟好有興趣，睇好多
所以先有同佢地一樣嘅諗法

我本當然都無飛臘巴咁多，今次當測試自己眼光，睇下改唔改變到自己未來些少

利申: 唔夠膽玩option, 只係睇撈底機會

咁你覺得撈得未

如其賭大細，不如跟我沽鳩妖股

呢家正股出入先係王道...... 價差太大，入options 就算sp sc ,食到 一入一出,未見官先打80 。
等浪底先再玩options

好想跟你玩，但轉身好慢

不過佢地咁多錢
輸左都係全球人幫佢埋單

今晚又千升

me2 我都係一個凡人
入多左呢個post明白到
自己仲係好多野唔識
要跟多d呢個post嘅巴打學野

忘巴早晨

咩時間都見到你

ifc條隊又長了

SC撚仲等緊歸零膏

一千升隻zm就會跌 屌你1500 倍pe

有冇巴打用firstrade一出apps就要重新登入想睇下fbig一出去就要重新登入極煩

牛圈大陸仔大手掃

個班假膠黎，dont think too much

萬升..

正

忘巴係專業daytrader 黎, 見佢日日都有操作咁滯

可以開AMD嗎?

DJF

玩左跟咁耐先打和正股扑得好甘

唔put佢put邊個

玩咗3個月美股我都係得過和
牛市易賺錢好多。
熊市，唔識操作
但緊龍市來臨

真係求其篤隻都升(除左zm) ，咁易玩點搞

巴打們要記住最大既升幅往往出現喺股災中，唔好以為個市已經見底，嚟緊好多數據會公佈，而且疫情暫時未有緩解嘅跡象，大家要等待黎明嘅來臨同埋唔好貪心玩option。

加大槓桿
上車機會

中東最大航空公司阿聯酋航空自25日起停飛全部旅客航班；
① 總部位於迪拜的阿聯酋航空公司宣布，從3月25日起，停飛全部旅客航班，為期兩周。阿聯酋航空在聲明中表示，這是在阿聯酋政府指示下作出的防止疫情進一步傳播的舉措；阿聯酋航空是中東地區最大的航空公司，航線遍及全球80個國家的150多個城市；
② 阿聯酋的另一家航空公司，總部位於阿布紮比的阿提哈德航空也宣布於3月25日停飛，阿提哈德航空是中東第四大航空公司；最近，阿聯酋新冠肺炎確診病例快速上升，目前總確診病例達248例

looll 巴，無錯

options 宜家真係好唔抵玩..

今日同公司個it傾下zm
其實佢本業vc黎講都真係幾屈
同teams有啲唔同
competitors 可能得萬年不變又貴既webex
唔係話拆個facetime出嚟上市就直接爭得到
的確應該係有實力

問題只係佢個價似overprice
好似spce咁去到某啲價可以考慮入黎揸下

依家照put
落地獄啦

早兩日好似已話停飛？

比d 力水夾上23000 等我正股平倉，回下雞仔put 血先

琴晚升咁多，但黎緊仲有幾多重要數據公佈，非農果d 琴晚入左少少sqqq 睇下自己眼光點

早晨各位

係, 但之後各國叫佢 有限度 出機飛, 幫手運野

訓醒見到大升市
但係仲輸少左係咩玩法

琴日輸錢今日冇咩心機
係唔係應該冷靜返一兩日再搵機會？
反思返琴日真係太急進

有賭未為輸

純功能上佢只係一個saas facetime
點解vc本業會屈到

琴晚d put仲倒升咗d

唔好引我啦 倉位冇左成10%
雖然我好細倉

有無巴打最近有睇ETD, IG貨應該都可以分段入下

之後既跌勢係咪正常應該會放緩, 慢慢跌咁樣?

好似都好難好似早一兩星期一日可以跌1-2000點?

奧運delay好似無乜影響咁

到底係已經一早expect左 消化哂

奧運係而家黎講已經唔再係D咩大事

我理得佢跌2000定係升1000，依家唔會係入市既時機

接得一手好飛刀 方為大師傅

暴巴係咪專登translate番做繁體

牛市 百家齊發 買入 沽出
熊市 妖股出世 沽空 買入
個制調轉左好似係

IV 升到仆街 而家買乜都死

美國市面死城咁，但股市升到baba聲，
真係好諷刺

facetime首先要ios over internet
你無得出local number dial in
參與者既interaction同admin host做到既野有限
例如話你想remote人部機
show 下desktop之類
你facetime現階段乜叉都無

係得teams同webex有develop到類似既野
就vc而言暫時佢develop得最齊

仲有啲我都唔係好記得了
不過當講起facetime webex teams
同自己用過既經驗拍埋
facetime skype果啲收皮啦

太多人買put 莊唔太願開價

開襯都係貴

聽先賭為快提升士氣

邊個千跌升得最囂張沽佢就岩

即係妖股王Zoom

Google hangout 其實都得 唔知點解zm 會跑得出 仲要有時間限制

我覺得係expect左
航空股其中一個跌得勁既原因黎

或者佢未夠完善掛
但係呢一役贏左口碑
發展應該比起無肺炎好行好多

如果Team完善下d功能
應該少好多公司用ZM
成個365配套無得輸

太多有錢佬投機既入晒市博反彈，疫情對佢地黎講唔係D咩，我有留意NASDAQ，呢班人上星期已經開始掃貨科技股。

佢夠膽夾上17我再炸，屌你老母玩左我2個星期

9$俾佢夾到25$

我地幼稚園都用緊喎😂

賺到笑

佢落返10蚊個位，我就熊市贏錢

in looll巴 we trust

仲揸緊400股啵

再炸

再升 幫手炸埋一份

沽空最少買100股?

今晚可以跟隊

美期跌緊既？無限qe得一晚偉哥

未放正股.......

賣個垃圾呼吸機都炒13倍
你地望下apt

救市方案未過到

可唔可以夾得好好睇睇呀
,,

牛市吧 ，加注入市將牛一啓動

24.3 strong hold

騰訊已經整左隻老番Zoom 出黎 - Voov Meeting
一模一樣重要無限人數同長度

快d 跌返落去

唔關股市事

本地開始爆發疫情，掃定糧未

依隻你地又望下ib有無得沽

今日升到25 就放

qq先係整apps起家，一野頂撚死zoom

富屠牛牛功能真心做得好

今晚仲有得玩喎

zm聽聞請1/3支那人
目標係想打入支那市場
但支那就係玩照抄+賤價都打死zm

騰訊係到，有錢有技術有黨支持，zoom邊可能夠人玩

大家覺得真係跌完？無咩理由

升11% 先回得1%係咪當淡軍係乞衣dllm溝sqqq溝到 指數落地獄

仲有排跌 只係琴晚抽升好多即時轉身

Hong kong = failed state

會唔會無限qe直至失業率同感染人數下降為止，咁宜家就係底

讀完覺得幫人搵錢好無謂
又要跑數

快跌

因為校長咩方面都掂

跌得太快唔好呀 陰跌啦

抽下先跌啦 唔係今晚邊有力插

真係有人覺咩

唔係講笑，如果話投資要規避風險，現實都係一樣
儲糧油儲物資當分注入市，買定會用又擺得既糧油罐頭廁紙好過有事起上黎乜都冇

個人愚見覺得未，真正撈嘅時間應該係大家都唔敢入嘅個一排，但到時就睇我地膽量。當然個底係邊無人知，上述只喺我覺得嘅訊號(或者叫市場狀態)

同埋學其他巴打話齋，要安全嘅話就要睇資金流向，到時啲錢入返股市，我地散戶先搭順風車

真係有人信
諗野直接簡單

同感，每一個人有唔同睇法，咁先學到多野

見哂底拉 唔通尋晚升2千點 買貨班人傻嫁咩

過獎過獎
死好命啫

無事啦, 升返哂
直上30000

當個個都屌鳩你入貨係傻仔嗰陣，就係最適當嘅時候

The good news: The Dow went up by 11.37% today, which is the fifth biggest percentage gain in its entire history.

The bad news: The top four gains all came during the Dow plunge of 1929-1932 that carried us into the Depression, while the next two came during the 2008 meltdown.

This is from Historian, Kevin Kruse.

This means that we are on track for an epic collapse soon. It is Puts time.

好友睇路

應該係沽貨班人傻左

梗係買tvix

忘記咗老翻大國呢個大market risk

作個新名, design個logo
replace ZM本身既名同logo,
開發完成, 極速上市

係，所以long put zoom係合適

Zm 創辦人都係支那人黎

今日再升2千

連登指數急速上升

全球美元緊缺為亞洲債券市場敲響警鐘；
① 隨著美元緊缺席卷全球，亞洲新興市場開始顯現裂痕，盡管它們在過去幾年建立了大量外匯儲備緩沖；據彭博匯編的數據，東南亞各國政府和企業以及印度的債務償還規模到2022年將增加67%，達到419億美元；預計到2024年美元債務償還規模將達到峰值444億美元；
② 美聯儲為應對美國經濟放緩目前已進入前所未有的政策領域，而印尼、馬來西亞和印度的情況則對分析師發出了警告，因歐美國家的新冠病毒疫情已導致這些國家的經濟大面積停擺、貨幣貶值，各國政府紛紛擴大財政赤字；對於新興亞洲經濟體來說，這是一個警醒信號，這個地區的許多國家外匯儲備充裕、經常項目處於盈余狀態、而且可以在危機期間使用地區互換安排，因此被視為相對於全球其他經濟體來說相對免受沖擊；
③ 穆迪駐新加坡高級副總裁Christian de Guzman表示，“這裏沒有哪個經濟體面臨短期內的國際收支壓力。但是考慮到目前的市場狀況，它們的再融資選擇可能會略有難度。這些國家的本幣已有一些承壓，融資成本實際上可能已經上升。”尤其值得關註的是印尼和印度，這兩個國家的預算和經常項目都出現赤字，這使它們比地區其他國家更依賴外資流入

新興國家無得印銀紙, 硬食
但幾百億美金債 對比 支那萬萬億既企業外債真係小巫見大巫

心理壓力真係會好大
仲要望住個倉有一排會見紅
好有機會會懷疑人生

波音又大爆升

原來日k出左早晨之星
但到依一刻技術分析好似影響唔大

我又出來警世

個個男人都知
唔抽又點插呢

但依加已經係

問題係挑戰到bat利益就會自取滅亡

唔明，又大爆升？

熊熊哈

幾時都有人屌

其實只係差200人

支蝗不嬲鍾意狗咬狗

24入左sqqq走唔走好

未來關注：

1）First blood 宣佈破產的大型機構／基金
2）美國unemployment rate
3）疫情確診及死亡人數
4）債務違約情況

looll巴有無補充

感染人數，對不？

揸實啦
唔彈邊有得跌深啲

24.5 坐緊

無限qe應該唔會出現1
有咩事就借錢發債搞掂佢

中美緊張局勢
4月原油價格

歐洲新增感染新數有機會到頂
要望到幾日 睇係會唔會出現回落

空軍assemble

個個都話買zm
咁高咪搞啦
係玩都玩tsla
老美要升，一定升佢先
宜家買幾注
遲下變富翁

我覺得由美國大規模開始驗,
武肺中招數字其實已經唔太受關注

而家應該睇對供應鏈有幾深影響,
其實都係等出數據反映
話說印度而家黎禁足21日, 先唔講疫情嚴唔嚴重
起馬對供應鏈再一次做成打擊

Bond default

有信心可成金

侵講一句嘢天黑都變日頭

英国

警世圖2
睇下sars係點

有出聲講zm果堆人
你知唔知佢地個倉揸緊乜

3) 應該唔會再影響到個市, 我覺得
已經一早預左幾何級數上同多老人死
之後可能會重新聚焦番經濟影響

sars同依次又一樣?

睇升

直上40000 破頂 侵侵連任

唔洗擔心, 我唔係ALL IN LP黨
只不過拎SARS 做對比, 真係 蚊髀同牛髀

SARS當時 無封城,
無燒到供應鏈,
同埋個市唔係高位

咁都講得出...... 如果真係幾何級數上 市都開唔到

用sars比真係太天真
sars都威脅唔到fed要放unlimited eq啦

認真請教
前兩日沽左ba tsla
琴晚升到爆蝕唔蝕放好
本身想賺少少贏手術錢 玩埋今次唔敢喇

西瓜靠大邊 Jeffrey gunlach 同bill ackman 都take晒short倉profit

short squeeze

原油價格對股市和經濟有咩影響？
唔識睇石油和實物商品市場呢兩個範疇

早兩星期石油價格暴跌已經搞到我黑人問號
明明石油便宜咗
但係玩石油對沖的公司就蝕到仆哂街
睇唔明

應該唔洗做手術了

唯二共通係都係係肺同係冠狀病毒
對全球影響差太遠

29000 跌落 18000 ,升返上20000 咁少，係咪當價值投資者乞兒。

19500 算入第一注既我都好銀嬲

手術室係ifc天台

所以我咪拎hsi來比囉 sars對香港impact有幾大 有幾絕望 唔係唔記得掛
你當武肺係全球版sars
次次跌市唔會一樣 但都會有相似之處

警世圖3

點部署好

當你咁樣諗嘅時候你要留意同溫層效應，因為呢度好多人都咁諗，只睇呢度唔會準

利申：純粹提醒，唔係叫你而家入

人地向下溝，我向上溝。

我其實對你幅沙士圖幾有興趣
但係老散始終都有神力
郁親都輸

飛巴入左幾多貨

put左未
好快大跌

跌停劇本又開始番

入咗80萬........

2% 就算把啦
等跌多啲先講

大戶，第一注入咁多

咁激動

zm we trust

我始終覺得social statistics唔同mathematocal statistics，前者data一定係唔準，variable又多，真係望下好，另外要同時留意埋每日check幾多case，意大利呢幾日check少咗

而家幾好，呢度好友淡友都有

好想睇下29000 向下溝貨, 到18000 , 18000 彈返上黎又話大賺。 但又長線投資，升上25000 會唔會平倉，唔平倉，又跌落18000 ,係咪又無限彈藥溝貨。

真心求教。

小弟本少，無資格無限撈底。

洗完盤唔夾一夾上去等我再沽

忘巴跟

當年SARS , 大家唔記得咗有CEPA 呢樣野。
呢次係咪靠CITYＳＵＰＥＲ

其實見到條數好似down trend 但你plot 個graph出黎就知唔可以作參考

fluctuate到咁

買定離手

升睇升 跌睇跌

究竟邊個29000就溝貨追咁耐post好似冇見過
稻草人？

我一向都話靚股跌唔多，但下下拎個市唔好太淡，Ｊ historic data ，但全部都拎好bias 數據出黎。

一黎啦，不過我都係覺得只係熊2反彈

27000 唔少一出黎講..... 個疫情priced in......

你估批人29000 有走貨咩

講起呢樣最近人類學家研究義大利點解最初爆得特別勁其中一個原因係家庭結構同大陸一樣，都係鐘意一家人一大班齊齊整整，同英國荷蘭嗰啲nuclear family唔同

支那人罷睇花木蘭
Dis快啲跌啦喂屌你老母

認真J 時拎historic data 入面咩原因令佢彈，但只拎疫情 bla bla bla 過去了，爆升重現。

2700 又返黎沽

牛軍睇GOOD NEWS
熊軍睇BAD NEWS

80萬

睇圖都畏高

講啫，日日都有人話all-in添啦
真嘅話跳ifc地下啲人應該多到可以當氣墊

不過我都欣賞，開始各國都玩宵禁，咁疫情應該開始減少。
靚股加少少可以，殘股就睇背後邊個後台硬睇住入少少。

個市無事咪賺少浸，有事咪大底都有錢撈平到要命既價。

呢到唔少人得幾皮野或幾十萬，咁快出手，靚機會無咗。

真係無事咪同牛市一樣咁玩算。

依家係睇個%chg 會唔會keep住負數
你知道傳染病模型條curve係點 就明我想表達咩野

當然啦，只係日常連唔識股嘅老闆，同事，朋友都諗住衝入去，仲吹到底啦到底啦，令我有啲咁既感覺

多謝提醒

已經想小注 但個腦話俾我聽就算上返頂 都只係假象

明明紅燈轉眼變成綠燈

又變返紅燈

呢度個問題係d data一定唔準，不過有幾多信而且按呢個訊息行動，而呢個行動又會唔會同真實狀況太大衝突導致爆煲

美國參議院多數黨領袖很快將就疫情刺激計劃發表聲明；
發言人David Popp表示，美國參議院多數黨領袖米奇·麥康奈爾“很快”將在參議院講話。資深議員和白宮幕僚一直在就刺激計劃進行談判，據說在最後幾個小時內非常接近達成一項協議

美國過左刺激方案

道期一大棍上 有冇人知咩事

億升 今晚上返29000

唔理咁多 食咗呢浸先。
認真疫情消退一下上27000 ?

當呢4個月無蝕過錢咩D 公司。

點都係比之前平。 at least 將風險減底先大注。

環球消費靜止可能至6月 。

個市先discount 都無一半........

但唔好做生意既人執咗粒。

咩玩法。

13:01 美股期貨跌幅迅速收窄，道指期貨轉漲，標普500指數期貨微跌0.18%。美國參議院就兩黨刺激計劃達成協議

愈多人睇升=跌
左一巴 右一巴

支持

支持，直上 29000 肥仔水

有QE 無乞衣

各位早晨
港交所有人中招

夜媽媽無啦啦達成共識 盤後仲少注左sqqq

好彩高J 咗，唔係睇住人發達

嘩 大棍上

估計今日開市又爆升

仲升?尋日升2100仲唔撚夠咩
一早消化左方案個消息啦
防疫一啲利好都冇又升?

希望星期五上到23000 , d 正股想take profit

宜家美國應該係凌晨一點？

雖則仲渣住d遠put, 但都覺得好難唔升
不過wsb個邊話咁qe又失業法逼死窮人

23000 looks easy

琴晚已經take咗

信哂大家啦...... 我正股 就FREE MONEY

唔好傻啦
跌撚到變痴呆呀

加啲tsla好過
遲下上到800
巴打齊齊賺大錢

未投票 聽朝都要做下樣

肥仔啦.....

一棍之後又無力

根據熊2定律 高位 drop左11000 會升返5500
即係2幻3, 然後再drop過

亞洲市上落都咁勁 今晚睇黎

咁樣印錢法，又真係好難跌嘅

我以為已經熊三，準備牛一

期大部分日子都係無咩參考價值等pre market啦

Loll爸點睇 跌完未

喂 兩分鐘偉哥又跌

短期囉 接住落黎就係inflation
冇工開又inflation 仲大獲

點睇美元指數

堅係
但美國印錢保唔保到歐洲? 其實經濟打擊黎講歐洲d企業最危定歐洲都跟 一齊無限qe

2幻3咁小 聽日3幻啦

再跌無錢溝貨，升上去先有錢賺

大家keep 住貨，上咗23000 先…

救市戰略係得既，依個世界無熊市啦

無限QE

無限QE+2萬億換返黎就係2000點
冇架啦 專心搞好防疫咪算 搞咁多野做乜鳩

全世界一齊印

邊撚到刺邊撚到激呀 睇過

美帝防唔防疫wfc, 佢救唔救市，救幾多先係我地關注

到時bitcoin升到2萬都似

幫你加番隻字

當年德國就發咗達，唔知點解要廢除當時貨幣。
求教，我好亂

估佢黑天鵝，又暴跌先

其實我都係咁諗
有疫防疫 等疫情受控恐慌完就無問題 經濟損失就已成定局架啦
但宜家做法反而係焦點轉移

再做小小調整
今晚升夠3000點

我有趁4000個下買到d fat fat la

最快攪好疫情真心學強國，玩到宵禁級別一個月 各國… 英國意大利同印度都開始學緊

灰還灰，但係我唔會放棄任何一個機會，辛苦都要做，機會少都要做。我諗我已經明白最後個句lo

人愈大唔開心同開心其實分唔太清，就好多喜劇其實背後都係悲劇，只係用幽默既方式去帶出一個可悲既現實。所以悲劇睇到最後都可以係喜劇，只要你睇得夠透。

通漲最後味又係大蕭條
市升呢d假象真係把撚
政客只係想短期攞彩攞著數

美債危機

曾氏通道話18.5係底黎

升撚硬 中美一齊開著部印鈔機

咪跌呀。。。。 辛苦入第一注，你唔同我扯上23000 我嬲嫁

開心唔開心都好 都係自己既故事
識得換角度去睇就可以 thank you

少年你太年輕了

我都係想等牛一入市，安心買股票齊齊搵錢........

聽日應該妹妹下

如果日日都放風出黎話個方案會過然後日日都升返2000點
咁樣今個星期就到25000啦
尋日升突左今日仲要倒跌

cepa 配合自由行

簡直係唔睇醫生唔食藥，直接打嗎啡

直接將香港變成奶共經濟

1. 我唔知有冇熊二 所以唔做好唔做淡
2. 入左熊二唔知升幾多跌幾多 所以唔跟
3. 我剩知熊市一定未完理得你聽日疫症消失

無錯，所以而家可以做嘅就係堅持

我琴日跌五千都心痛
利 個倉得五萬

宜家環球有city super 添

快d通過方案

疫情只係大家性幻想，市面無炒人的。

好友應該係做公務員

食得哂個升浪都fat fat

大熊市底撈到有幾倍升幅 ，中途撈就幾成。
錯過，市正常返，咪當無跌過玩。

大個仔啦，邊條路自己簡

得個睇字

問一問自己，個市真心咁好
為何2019停止縮表?
2019 為何調頭減息 ?

飛巴入貨都係食呢兩日嘅浪姐
有市場觸覺轉身應該好快嘅

我相信唔少巴打都知有唔少正野，只係等緊有無夜冷店有貨賣咁解。.

好似最後傾到2萬億only, 好消息出哂啦
可以跌得

我都學緊呢樣嘢
得失心太重會好辛苦

見到好有上面係咁溝貨溝到宜家都咁似勢凌人，唯有尋日入一注先。
起碼升上黎都唔會被人串襯

好多人唔係咬阿公糧都係做硬好
可能呢班人只係識炒正股

18000個陣淆底冇入 又錯失機會

我覺得似公務員多。

公務員宜家都會掃下二手樓。

係佢地先無懼風雨

x2

如果係貼市睇 呢1,2個月都係反彈，只係人本身係好急
人一急 咩都輸 你係唔會承受到波動

睇唔透

cepa根本on9最後大部分諾言都無兌現,剩係狂塞旅行團落香港

機會好快會再黎

我就唔信今日仲有得升

唔升又唔跌qqq磨撚死

今次city super 旅行團塞滿全球。
消費力只增無減

驚佢一升冇回頭

琴晚訓左入唔到sdow
如果開市唔跌就入黎day trade

一齊孖展買tvix

次次美股未開市都會夾CL ，開市又唔夾

玩膠油股…

話說仲未有尋日個確診數字唔知紐約個醫療系統爆煲未

覺得你地睇小左QE既威力

g持

好消失出盡，可以跌了，stimulus plan已經priced in

磨到下個禮拜同沙特傾店數，爆升
全世界政府同淡友對賭

cepa 係堅on9

港商北上:
純粹係俾深圳東莞廣州吸資金人材技術
之後變condom

香港經濟:
奶共模式正式起錨

唔關事,成日覺得淆底,成日覺得錯失機會
係因為你根本無plan過
事後孔明永遠都係容易
事前計劃先會真正轉化成自己利潤
29000用1個月時間落18000,1月個時間都搵唔到1日入市?
上星期四開始,非指數股已經偷步比人炒起晒,到尋日終於到指數股,中間有3日時間比你慢慢入市,但結果你無入,係因為個3日個個吹風話玩撚完
你追post望下個DIS put list有幾長?仍然有信念既又有幾多人?
股市係比有準備既人賺錢

無睇少，入咗貨，一齊go go go 先

宜家CL堅抵，巴打真心睇傾掂數，身體力行all in 期油，可以買樓.

提一提大家,日本股市係某個國家提款機提款機多左咁多錢,咩國家最開心?

全球都奶緊共，真心係我地低下階層，無得奶。

我20-19-18分段買左唔同股
20入amd
19入 ba 油股
18入CCL 同電力

美國財長努欽：如果參眾兩院通過刺激法案，總統特朗普“當然會”簽署

DJF想點舞上舞落

發達係呢次

與其估波幅,不如分段入
師兄套現未?

其實日本有咩利好消息，呢幾日升得咁急

今晚又升
2 trillion呀

因為唔係取消奧運, 只係延遲奧運, 唔洗輸晒

警世圖5

救市方案過左 點睇個市 應該短期內升到啪啪聲

下面條數淨計政府財政刺激 未計央行放水已經有5萬億美金

AUS 1萬億定1000億呀

無，主人要你印公仔紙你印唔印？

歷史只能參考
歷史上有邊次股災有FED無限QE

DJF爆升

入晒long call ，今晚發達了

本唔多, 頭等唔到我坐, 搭順風車有企位就唔錯
等多陣睇定D先

沽佢老母

Agg 2萬億澳錢 佢應該慢慢出

至少升幾日，果d 咩失業數據一早消化晒

AUS有能力咩

太早啦未係時候，升多陣差唔多

依家有咩係無可能

德國

我呢啲小賭怡情嫁渣allin油訓醒比人運上ifc都唔知咩事

尋日賣鳩哂d call
一日升一日跌呢

琴晚隻imac咩黎😂升1038%

美國參議院最快可能在當地時間周三投票。除此之外，該法案還需要眾議院通過，然後才能送到美國總統特朗普處進行簽署。

美國三大股指期貨跌幅壹度收窄，隨後再度擴大。截至撰稿時，標普500指數期貨跌1.35%，道瓊斯30指數期貨跌0.83%，納斯達克100指數期貨跌1.81%。

現貨黃金日內跌0.62%，報1607.62美元；美元指數日內跌0.45%，報101.58。

佢想同港紙1:1?

疫情過後運返機場......

邊個話你知佢揸正股

TQQQ又可以數錢

正解 最快星期四搞得掂。

部印鈔機頂唔頂得順

Oxy 41.22接貨果個真勇者

哇出到貨個位肥肥幾倍

2020啦仲印銀紙
直頭係個balance後面加個零咪得

港股set 24 格內交易真係保障投資者

我覺得係之前41入左 想掛單賣41禁錯制買

巴打點睇到佢地打掃貨??

道囡霉緊，你地d千升千跌去撚左邊

佢重複買咗兩次83股

唔會好似尋日咁一棍上
今日我諗妹跌

成日有呢啲on9盤 係咪set能錯野

各位睇今次升到幾多落返黎？
買啲正股食下個升勢先

好過打錯8383股

係到呀，千升 睇23000

想掘人點知比人掘
心地唔好有報應

最少23000

ZM大軍

set完唔見左個sell order咪set多次囉

加強失業保險，這可能會在一個州給受益人的基礎上每週增加600美元，最多四個月；

失業仲高人工過我

分批入少少正股先 美國暴力救市救到咁 仲有機會跌咩 除非油價傾唔成嘅姐

我地連登101 空降師

得中國人買
肺炎概念股

三萬點冇走雞

保險要比錢買架，仲要賠幾個月就無

到底今日係跟劇本落一千點定係重見2幻九呢

保險一早係你張paycheck扣左錢啦

今日升跌200點 縮IV call put通殺

你見美期響度磨
而唔係爆升
就知price in左啦

今日入邊隻股好？dis？fb？tqqq？tsla？

ZM

如果開市都好似期指咁樣磨法d put真係收嗮皮

通殺打和

咁磨法真係唔樂觀
依加交易緊既應該外國人多
唔知本土撚佢地起身會點

一早 price左 今晚唔跌算好彩 利伸 好友

淡友都有呀媽生..尋日仲升唔夠咩
牙侵比下面放過淡友啦

點解美國啲航空公司debt ratio咁高

要炒航空股不如炒國泰

今日升13%

睇夜啲先班鬼未訓醒

真係有啲想小注即日玩

仲有禁沽空未出。

其實仲有個方案就係指數只能升才能沽股票。
指數想開紅燈，就停市。

呢個方法絕對係終極

唔洗買斷機場獨家營運權咩

成本太撚貴 呢個行業好危 一無cash flow就gg

嗰時德國貨幣大幅貶值美國呢

唔借錢點出花紅
人地美國D高層攬女食和牛
香港D高層淨係識炒濃油

比個逃生門淡友好嗎

美國可能想打油組了
金同軍工係咁升
但油........

QE 啲公司借左錢唔洗還？
要消費意欲大幾多先夠還今次條損失？

所以強美元.....

超級通膨+失業上升
除左戰爭冇第二條路
同1929一模一樣

呢個PO好多淡淡好似認輸了
我都差不多

邊個同你買股 痴線

美軍唔夠口罩會交叉感染

美期轉燈
妹？邊撚到妹

我投降咗...... 宜家睇25000

A股一樣大撚把人買

救左先算啦
唔係既話d公司一執就玩完

幾時攬底？

美股使鬼咁做咩
大把大絕未出
但正如我之前叫大家唔好睇得太淡
而家我反而勸大家唔好睇得太好
平常心最重要,客觀分析先係根本
唔好忘記而家係下跌周期

歐洲都都有禁沽空。
全限QE 都出得。

Y not

中國都係出呢招咋

各券商不能做空

等淡友入晒貨就可以終極一跌

入咗了...... 唔好咁黑心得唔得
25000 唔入,又嘈, 23000 唔入又嘈
20000 唔入又嘈
我19500 入啦，咁煩，你又話暴跌，好難捉摸

食花生等牛市

買下外幣好過暫時

6月 LP 坐定定

定過祿蔗

熊二係咁㗎啦
唔收割埋啲淡友，大戶點搵食呀